Geografische Spektraldatenerfassung Spektrometer ASD Spektrometer Messeigenschaften Bezug Licht Anbidung Gerät TCSchnittstelle Vielzahl Funktionen Mobiles Gerät WLAN-Hotspot Universität Zürich

Gerät Hotspot Gerät Android Applikation Fähigkeiten Kommunikation Spektrometer Anzeigen Messung Dunkel Speichern Messungen GPS ASD-Format Weissbereichs-Referenz Überbelichtungs-Warnung Gerätekalibrierung Auslösen Gerätekonfiguration Erstellen TCP-Protokoll WLAN-Hotspot

Spektraldaten Materialien Pflanzen Metainformationen Feld Stichworten GPS Notizen Fotos Nachhinein Unterstützung Benutzers Prozesse Mobilen Gerät Reflektierte Lichtspektren

Programmiersprache Plattform Spektrometer
